{"translation-revision-date":"2022-08-15 09:59:28+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Browse styles":["Procurar estilos"],"Search for blocks":["Procurar blocos"],"There are no Navigation Menus.":["N\u00e3o h\u00e1 menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Navigation Menu is empty.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Close navigation menu sidebar":["Fechar a barra lateral do menu de navega\u00e7\u00e3o"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixe seu tema com modelos e estilos atualizados."],"Insert a link to a post or page":["Inserir um link para um post ou p\u00e1gina"],"Back to dashboard":["Voltar ao painel"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["O editor n\u00e3o foi capaz de encontrar um modelo de bloco para a p\u00e1gina inicial."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser renderizado."],"Mosaic view selected":["Visualiza\u00e7\u00e3o de mosaico selecionada"],"Choose a different style combination for the theme styles":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilo diferente para os estilos de tema"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" exclu\u00eddo."],"Close block inserter":["Fechar adicionador de bloco"],"Delete":["Excluir"],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Entity reverted.":["Entidade revertida."],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Now displaying: %s":["Exibindo agora: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar a exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte do modelo."],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu um erro ao renomear a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu um erro ao reverter a entidade."],"This template has been customized":["Este modelo foi personalizado"],"No %s found.":["Nenhum %s encontrado."],"Added by":["Adicionado por"],"%s - Header":["%s - Cabe\u00e7alho"],"%s - Content":["%s - Conte\u00fado"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar seu modelo."],"Title is not defined.":["T\u00edtulo n\u00e3o est\u00e1 definido."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nenhum gradiente! Adicione alguns gradientes para criar sua pr\u00f3pria paleta."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerencie as configura\u00e7\u00f5es de tipografia para diferentes elementos."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerenciar as fontes usadas no site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos links."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu um erro ao excluir o modelo."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender como aproveit\u00e1-lo ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site? ":["Come\u00e7ando com temas de bloco e estiliza\u00e7\u00e3o do seu site? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Voc\u00ea pode ajustar seus blocos para garantir uma experi\u00eancia coesa no seu site: adicione as cores que desejar no bloco de bot\u00f5es ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o tamanho que preferir."],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Voc\u00ea pode personalizar seu site da forma que quiser com diferentes cores, tipografia e modelos. Ou se preferir, apenas deixe isso ser feito pelo seu tema! "],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajuste seu site, ou d\u00ea a ele um novo visual completo! Seja criativo \u2014 que tal uma nova paleta de cores para seus bot\u00f5es ou escolher uma nova fonte? D\u00ea uma olhada no que voc\u00ea pode fazer aqui."],"Set the design":["Defina seu design"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar seus blocos e escolher sua tipografia, modelo e cores."],"styles":["estilos"],"Welcome to styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo em seu site \u2014 do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9 \u2014 usando blocos."],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Get Started":["Comece a usar"],"Edit your site":["Edite seu site"],"Navigation Menus":["Menus"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Open list view":["Abrir visualiza\u00e7\u00e3o de lista"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"More Global Styles Actions":["Mais a\u00e7\u00f5es de estilos globais"],"Elements":["Elementos"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletas s\u00e3o usadas para fornecer op\u00e7\u00f5es de cor padr\u00e3o para os blocos e as varias ferramentas de design. Aqui voc\u00ea pode editar as cores e seus r\u00f3tulos."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Definir uma cor de fundo ou gradiente para todo o site."],"Set the default color used for text across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para textos no site."],"Set the colors used for links across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para links no site."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerencie paletas e cor padr\u00e3o de diferentes elementos globais do site."],"Areas":["\u00c1reas"],"general":["geral"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e para todo site."],"Beta":["Beta"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Navigate to the previous view":["Ir para a visualiza\u00e7\u00e3o anterior."],"Colors":["Cores"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos para todo site."],"Template not found":["Modelo n\u00e3o encontrado"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Voc\u00ea tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido exclu\u00eddo?"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Mostrar ou ocultar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es do bloco."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalize as op\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 tela do editor de blocos e ao fluxo de edi\u00e7\u00e3o."],"Block interactions":["Intera\u00e7\u00f5es dos blocos"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalize como interagir com os blocos na biblioteca de blocos e na tela de edi\u00e7\u00e3o."],"Radius":["Raio"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Adicione um t\u00edtulo ao modelo que indique seu prop\u00f3sito. Por exemplo: \"Largura total\"."],"Margin":["Margem"],"Duotone":["Duotone"],"Wide":["Amplo"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar um modelo personalizado"],"Border":["Borda"],"Clear customizations":["Liberar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar bloco de inser\u00e7\u00e3o"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel. "],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Recarregue a p\u00e1gina."],"Template revert failed. Please reload.":["Falha ao reverter o modelo. Tente recarregar."],"Area":["\u00c1rea"],"List View":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Close List View Sidebar":["Fechar barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Template (selected)":["Modelo (selecionado)"],"Create a template part":["Criar uma parte de modelo"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Close settings sidebar":["Fechar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"headers":["cabe\u00e7alhos"],"footers":["rodap\u00e9s"],"Editing %s: ":["Editando %s:"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nenhuma cor! Adicione algumas cores para criar sua pr\u00f3pria paleta de cores."],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Dashboard":["Painel"],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Auxilia leitores de tela impedindo que o cursor saia dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Navigation Sidebar":["Barra lateral de navega\u00e7\u00e3o"],"Browse all templates":["Navegue por todos os modelos"],"Show %s details":["Mostrar detalhes de %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco atual e desvanece o restante do conte\u00fado."],"Drawer":["Barra de navega\u00e7\u00e3o"],"Edit %s":["Editar %s"],"Show more settings":["Exibir mais configura\u00e7\u00f5es"],"Hide more settings":["Esconder mais configura\u00e7\u00f5es"],"Reset to defaults":["Redefinir para valores padr\u00e3o"],"Toggle navigation":["Alternar navega\u00e7\u00e3o"],"Close global styles sidebar":["Fechar barra lateral de estilos globais"],"Show button text labels":["Mostrar r\u00f3tulos de texto de bot\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Author":["Autor"],"Open the block list view.":["Abrir a visualiza\u00e7\u00e3o de lista de blocos."],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Name":["Nome"],"Padding":["Recuo"],"Text":["Texto"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Typography":["Tipografia"],"Content":["Conte\u00fado"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Site":["Site"],"Background color":["Cor de fundo"],"Edit Page Template":["Editar modelo de p\u00e1gina"],"Loading\u2026":["Carregando..."],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Help":["Ajuda"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Template":["Modelo"],"Editor footer":["Editor do rodap\u00e9"],"All content copied.":["Conte\u00fado copiado."],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"Display these keyboard shortcuts.":["Exibir estes atalhos de teclado."],"Custom":["Personalizado"],"Links":["Links"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"sidebars":["barras laterais"],"Spotlight mode deactivated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Spotlight mode activated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Back":["Voltar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Block (selected)":["Bloco (selecionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas do topo"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever um texto ou HTML"],"Document tools":["Ferramentas de documento"],"General":["Geral"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Styles":["Estilos"],"Focus on one block at a time":["Concentre-se em um bloco de cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Acesse todas as ferramentas de blocos e documento em um s\u00f3 lugar."],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Editing code":["Editando o c\u00f3digo"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Forward-slash":["Barra"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Mude o tipo de bloco ap\u00f3s adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Save your changes.":["Salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto selecionado em um link."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Tornar it\u00e1lico o texto selecionado."],"Make the selected text bold.":["Tornar negrito o texto selecionado."],"Redo your last undo.":["Refaz seu \u00faltimo desfazer."],"Undo your last changes.":["Desfaz as \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Block shortcuts":["Atalhos de teclado dos blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos para sele\u00e7\u00e3o"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navegar para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navegar para a pr\u00f3xima parte do editor."],"Remove a link.":["Remover um link."],"Keyboard shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alternar entre editor visual e de c\u00f3digo."],"Learn more":["Saiba mais"],"Editor publish":["Publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Block settings closed":["Configura\u00e7\u00f5es do bloco fechadas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Editor settings":["Editor de configura\u00e7\u00f5es"],"Plugins":["Plugins"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Copy Error":["Copiar o erro"],"Undo":["Desfazer"],"Redo":["Refazer"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Blocks":["Blocos"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Editor content":["Editor de conte\u00fado"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor":["Editor"],"Close":["Fechar"],"Text color":["Cor do texto"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Configura\u00e7\u00f5es adicionais est\u00e3o agora dispon\u00edveis nas configura\u00e7\u00f5es da barra lateral do Editor de bloco."],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Attempt Recovery":["Tentativa de recupera\u00e7\u00e3o"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Visual editor":["Editor visual"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"All":["Todos"],"Block":["Bloco"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Salvar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}