{"translation-revision-date":"2022-08-15 09:59:28+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"Use featured image":["Usar imagem destacada"],"Delete selection.":["Excluir sele\u00e7\u00e3o."],"%s link (locked)":["%s link (bloqueado)"],"Transform to %s":["Transformar em %s"],"Unwrap":["N\u00e3o envolver"],"Align items top":["Alinhar itens no topo"],"Align items center":["Alinhar itens ao centro"],"Align items bottom":["Alinhar itens na parte inferior"],"Vertical alignment":["Alinhamento vertical"],"Alignment option\u0004None":["Nenhum"],"Select parent block (%s)":["Selecione o bloco ascendente (%s)"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"verb\u0004Stack":["Empilhar"],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Escolha um formato"],"Enter your own date format":["Digite seu pr\u00f3prio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Digite uma <Link>string de formato<\/Link> de data ou hora."],"Default format":["Formato padr\u00e3o"],"%s link":["Link para %s"],"Unlock %s":["Desbloquear %s"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar remo\u00e7\u00e3o"],"Disable movement":["Desativar movimenta\u00e7\u00e3o"],"Lock all":["Bloquear tudo"],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Escolha atributos espec\u00edficos para restringir ou bloquear todas as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis."],"%s deselected.":["%s desselecionado."],"%s blocks deselected.":["%s blocos n\u00e3o selecionados."],"font weight\u0004Black":["Preto"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Leve"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra leve"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["O texto transparente pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem."],"font weight\u0004Extra Bold":["Negrito extra"],"Link is empty":["O link est\u00e1 vazio"],"Options for %s block":["Op\u00e7\u00f5es do bloco %s"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Use size preset":["Use tamanho preestabelecido"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Add default block":["Adicionar bloco padr\u00e3o"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Criar um efeito de cor de dois tons sem perder sua imagem original."],"Remove %s":["Remover %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d padr\u00e3o encontrado para \"%2$s\"","%1$d padr\u00f5es encontrados para \"%2$s\""],"Label for showing all block patterns\u0004Explore":["Explorar"],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f5es"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Displays more block tools":["Mostra mais ferramentas do bloco"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir quebra de linhas"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de largura"],"No selected font appearance":["Apar\u00eancia da fonte n\u00e3o selecionada"],"Currently selected font weight: %s":["Peso da fonte selecionado no momento: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo da fonte selecionado no momento: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Apar\u00eancia da fonte selecionada no momento: %s"],"Justification":["Justificado"],"Flex":["Flex"],"Flow":["Fluxo"],"Radius":["Raio"],"Top left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Top right":["Em cima \u00e0 direita"],"Bottom left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Bottom right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Unlink Radii":["Desvincular arredondamentos de borda"],"Link Radii":["Vincular arredondamentos de borda"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre letras"],"Margin":["Margem"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ferramentas fornecem diferentes intera\u00e7\u00f5es para selecionar, navegar e editar blocos. Alterne entre selecionar e editar pressionando a tecla Esc e Enter."],"Next pattern":["Pr\u00f3ximo padr\u00e3o"],"Previous pattern":["Padr\u00e3o anterior"],"Carousel view":["Visualiza\u00e7\u00e3o de carrossel"],"Duotone":["Duotone"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro duotone"],"Patterns list":["Lista de padr\u00f5es"],"Wide":["Amplo"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalize a largura de todos os elementos atribu\u00eddos a colunas centrais ou amplas."],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Use as teclas de seta esquerda e direita para navegar pelos blocos"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Type \/ to choose a block":["Digite \/ para escolher um bloco"],"Border":["Borda"],"Search for blocks and patterns":["Pesquisar blocos e padr\u00f5es"],"Select %s":["Selecionar %s"],"Drag":["Arrastar"],"Add an anchor":["Adicionar uma \u00e2ncora"],"Space between items":["Espa\u00e7o entre os itens"],"Align":["Alinhar"],"Editor canvas":["Editar canvas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alinhar no meio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinhar ao topo"],"Capitalize":["Usar mai\u00fasculas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinha \u00e0 base"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Font style":["Estilo da fonte"],"Toggle full height":["Alternar altura total"],"Manage Reusable blocks":["Gerenciar blocos reutiliz\u00e1veis"],"Font weight":["Espessura da fonte"],"Decoration":["Decora\u00e7\u00e3o"],"Letter case":["Letra mai\u00fascula\/min\u00fascula"],"Font family":["Tipo de fonte"],"Transform to variation":["Transformar varia\u00e7\u00e3o"],"Remove blocks":["Remover blocos"],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Filter patterns":["Padr\u00f5es de filtro"],"link color":["cor do link"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Criar: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00e3o de bloco \"%s\" inserido."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Use a tecla Tab e as setas do teclado para escolher um novo local para o bloco. Use as setas da esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Uma vez escolhido, pressione Enter ou Espa\u00e7o para mover o bloco."],"Move to":["Mover para"],"Move the selected block(s) up.":["Mover os blocos selecionados para cima."],"Move the selected block(s) down.":["Mover os blocos selecionados para baixo."],"Original":["Original"],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel alterar a imagem. %s"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navegar por todos. Isso abrir\u00e1 o painel principal do insersor na barra de ferramentas do editor."],"Browse all":["Navegar por todos"],"%d block added.":["%d bloco adicionado.","%d blocos adicionados."],"10:16":["10:16"],"16:10":["16:10"],"16:9":["16:9"],"2:3":["2:3"],"3:2":["3:2"],"3:4":["3:4"],"4:3":["4:3"],"9:16":["9:16"],"A tip for using the block editor":["Uma dica para usar o editor de blocos"],"Aspect Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o"],"Padding":["Recuo"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["No momento voc\u00ea est\u00e1 no modo de navega\u00e7\u00e3o. Navegue pelos blocos usando a tecla Tab e as teclas de seta. Use as teclas seta Esquerda e Direita para mover-se entre n\u00edveis aninhados. Para sair do modo de navega\u00e7\u00e3o e editar o bloco selecionado, pressione Enter."],"Image size presets":["Predefini\u00e7\u00f5es de tamanho de imagem"],"Top":["Topo"],"Bottom":["Base"],"Left":["Esquerda"],"Right":["Direita"],"Mixed":["Misturado"],"Unlink Sides":["Desconectar lados"],"Link Sides":["Conectar lados"],"Landscape":["Paisagem"],"Portrait":["Retrato"],"Zoom":["Zoom"],"Rotate":["Girar"],"Text":["Texto"],"Moved %d block to clipboard.":["Movido %d bloco para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia.","Movidos %d blocos para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Block navigation structure":["Estrutura de navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Copiado \"%s\" para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Movido \"%s\" para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied %d block to clipboard.":["Copiado %d bloco para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia.","Copiados %d blocos para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloco %1$d de %2$d, n\u00edvel %3$d"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Change matrix alignment":["Alterar o alinhamento da matriz"],"White":["Branco"],"Black":["Preto"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Altura da linha"],"Content":["Conte\u00fado"],"Current media URL:":["URL atual da m\u00eddia:"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover %1$s bloco da posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo na posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Block Patterns":["Padr\u00f5es de blocos"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o esquerda %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco %1$s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para \u00e0 esquerda."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco %1$s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco %1$s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para \u00e0 esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco %1$s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Creating":["Criando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ocorreu um erro desconhecido durante a cria\u00e7\u00e3o. Tente novamente."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Altere um tipo de bloco pressionando o \u00edcone do bloco na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arraste arquivos para o editor para inserir automaticamente no bloco de m\u00eddia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Recue a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista pressionando <kbd>Backspace<\/kbd> no in\u00edcio da linha."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Avance uma lista pressionando <kbd>espa\u00e7o<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Desktop":["Computador"],"Mobile":["Dispositivo m\u00f3vel"],"Tablet":["Tablet"],"Date format":["Formato de data"],"text color":["cor do texto"],"Choose variation":["Escolher varia\u00e7\u00e3o"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiplos blocos selecionados"],"Recently updated":["Atualizado recentemente"],"Choose":["Escolher"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da pesquisa por \"%s\""],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Background":["Fundo"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de m\u00eddias"],"The media file has been replaced":["O arquivo de m\u00eddia foi substitu\u00eddo"],"Replace":["Substituir"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["No momento voc\u00ea est\u00e1 no modo de edi\u00e7\u00e3o. Para retornar ao modo de navega\u00e7\u00e3o, pressione Esc."],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Change items justification":["Alterar alinhamento dos itens"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adicionar %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"Press ENTER to add this link":["Pressione ENTER para adicionar este link"],"Search or type url":["Pesquisar ou digitar a URL"],"Small screens":["Telas pequenas"],"Medium screens":["Telas m\u00e9dias"],"Large screens":["Telas grandes"],"Use the same %s on all screensizes.":["Usar o mesmo %s em todos os tamanhos de tela."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alternar entre usar o mesmo valor para todos os tamanhos de tela ou usar um valor individual para cada tamanho de tela."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propriedade %1$s para as viewports %2$s."],"Currently selected":["Selecionado no momento"],"Currently selected link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link selecionado no momento"],"%s block added":["Bloco %s adicionado"],"Open Colors Selector":["Abrir o seletor de cores"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb do bloco"],"Midnight":["Meia-noite"],"Pale ocean":["Oceano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Sombra luminosa"],"Blush bordeaux":["Bordeaux corado"],"Blush light purple":["Roxo claro corado"],"Electric grass":["Grama el\u00e9trica"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Cinza muito claro a cinza azulado"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja v\u00edvido luminoso a vermelho v\u00edvido"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar v\u00edvido luminoso a laranja v\u00edvido luminoso"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde v\u00edvido"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano v\u00edvido a roxo v\u00edvido"],"Cool to warm spectrum":["Legal para entusiasmar o espectro"],"No Preview Available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Border radius":["Bordas arredondadas"],"Default Style":["Estilo padr\u00e3o"],"Not set":["N\u00e3o definido"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, pressione <kbd>\/<\/kbd> para inserir novos blocos rapidamente."],"Color":["Cor"],"Vivid purple":["Roxo intenso"],"Custom":["Personalizado"],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Digite uma ou duas palavras, sem espa\u00e7os, para criar um endere\u00e7o \u00fanico para este bloco, chamado \"\u00e2ncora\". Ent\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 apontar diretamente para esta se\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina."],"Skip":["Pular"],"Open in new tab":["Abrir em uma nova aba"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie um arquivo de v\u00eddeo, escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie uma imagem, escolha uma da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie um arquivo de \u00e1udio, escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo de m\u00eddia ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Select a variation to start with.":["Selecione uma varia\u00e7\u00e3o para iniciar."],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe v\u00e1rias classes com espa\u00e7os."],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Mudar alinhamento vertical"],"%s: Change block type or style":["%s: Alterar tipo ou estilo do bloco"],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Underline":["Sublinhado"],"Attempt Block Recovery":["Tentativa de restaura\u00e7\u00e3o de bloco"],"Link Rel":["Rel do Link"],"Link CSS Class":["Classe de CSS do link"],"%d word":["%d palavra","%d palavras"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, voc\u00ea precisa de permiss\u00e3o para enviar m\u00eddia."],"Block tools":["Ferramentas do bloco"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tamanho completo"],"Link selected.":["Link selecionado."],"%s block selected.":["%s bloco selecionado.","%s blocos selecionados."],"Align text left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Align text center":["Alinhar texto ao centro"],"Align text right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolver"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"Media":["M\u00eddia"],"blocks\u0004Most used":["Mais usados"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navegar para a barra de ferramentas mais pr\u00f3xima."],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Styles":["Estilos"],"Paste or type URL":["Colar ou digitar URL"],"Insert from URL":["Inserir a partir do URL"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Paste URL or type to search":["Cole o URL ou digite para pesquisar"],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"View":["Ver"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloco cont\u00e9m conte\u00fado inesperado ou inv\u00e1lido."],"Resolve Block":["Resolver bloco"],"After Conversion":["Depois da convers\u00e3o"],"Change alignment":["Mudar alinhamento"],"Change text alignment":["Mudar alinhamento do texto"],"Current":["Atual"],"Change type of %d block":["Mudar tipo de %d bloco","Mudar tipo de %d blocos"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Convert to Classic Block":["Converter para o bloco cl\u00e1ssico"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserir um novo bloco antes do(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicar o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Clear selection.":["Limpar sele\u00e7\u00e3o."],"Remove the selected block(s).":["Remover o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserir um novo bloco ap\u00f3s o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Insert after":["Inserir depois"],"Insert before":["Inserir antes"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecionar todo o texto durante a digita\u00e7\u00e3o. Pressionar novamente para selecionar todos blocos."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o direita %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Reusable":["Reutiliz\u00e1vel"],"Large":["Grande"],"Square":["Quadrado"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano v\u00edvido"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar luminoso v\u00edvido"],"Vivid red":["Vermelho v\u00edvido"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Cyan bluish gray":["Cinza ciano azulado"],"Vivid green cyan":["Verde ciano v\u00edvido"],"Light green cyan":["Verde ciano claro"],"Luminous vivid orange":["Laranja v\u00edvido luminoso"],"Transform to":["Transformar em"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Height":["Altura"],"Width":["Largura"],"Media Library":["Biblioteca de m\u00eddia"],"Skip to the selected block":["Pule para o bloco selecionado"],"Image dimensions":["Dimens\u00f5es da imagem"],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Unlink":["Remover link"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Block: %s":["Bloco: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser visualizado."],"Document":["Documento"],"Reset":["Redefinir"],"No results.":["Nenhum resultado."],"Link":["Link"],"Strikethrough":["Riscado"],"Select":["Selecionar"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Preview":["Visualizar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Blocks":["Blocos"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Duplicate":["Duplicar"],"Tools":["Ferramentas"],"URL":["URL"],"Submit":["Enviar"],"Close":["Fechar"],"No block selected.":["Nenhum bloco selecionado."],"Apply":["Aplicar"],"Image":["Imagem"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"More":["Mais"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima pois eles j\u00e1 est\u00e3o na parte superior"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo pois eles j\u00e1 est\u00e3o na parte inferior"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco e n\u00e3o pode ser movido"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Remove link":["Remover link"],"Insert link":["Inserir link"],"Edit link":["Editar link"],"Reusable blocks":["Blocos reutiliz\u00e1veis"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco %1$s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para direita"],"All":["Todos"],"Video":["V\u00eddeos"],"Heading settings":["Configura\u00e7\u00f5es do cabe\u00e7alho"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco %1$s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Upload":["Enviar"],"HTML anchor":["\u00c2ncora de HTML"],"Additional CSS class(es)":["Classes CSS adicionais"],"Full width":["Largura total"],"Wide width":["Largura ampla"],"Align right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Align left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Align center":["Alinhar ao centro"],"Audio":["\u00c1udios"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Essa combina\u00e7\u00e3o de cores pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem. Tente usar uma cor de fundo mais escura e\/ou uma %s mais clara. "],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Essa combina\u00e7\u00e3o de cores pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem. Tente usar uma cor de fundo mais clara e\/ou uma %s mais escura. "],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}